遺失銀包

今朝在8P 遺失銀包

去警署報失，如果有人執過去一定搵得返，不過錢就......

冇時間去警處報失

大消物係咩黎

推

報警需要嗎？

管証物嘅係文職，唔係popo

旺角警署被強姦個女仔就係跌咗銀包去報失......